我哋最大敵人根本就係班賣港建制派同埋利字當頭是非不分既藍絲

就算將來我哋贏咗場運動，呢班扑街都會搞返亂，試想下香港有幾多呢種人？1%？10%？50%？已經足夠搞亂分化七百萬人

請入來幫推！

(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel